<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="vn"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="https://vn.essepost.com//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://vn.essepost.com//" rel="alternate" type="text/html" hreflang="vn" /><updated>2021-05-24T13:21:40+09:00</updated><id>https://vn.essepost.com//feed.xml</id><title type="html">essepost</title><subtitle>IT, technology, up-to-date trends, and useful information</subtitle><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><entry><title type="html">Tapering là gì? Ảnh hưởng đến thị trường chứng khoán</title><link href="https://vn.essepost.com//2021/05/24/tapering.html" rel="alternate" type="text/html" title="Tapering là gì? Ảnh hưởng đến thị trường chứng khoán" /><published>2021-05-24T00:00:00+09:00</published><updated>2021-05-24T00:00:00+09:00</updated><id>https://vn.essepost.com//2021/05/24/tapering</id><content type="html" xml:base="https://vn.essepost.com//2021/05/24/tapering.html">&lt;p&gt;Thị trường nhận thức sâu sắc về việc khi nào việc nới lỏng định lượng của Chủ tịch Cục Dự trữ Liên bang Hoa Kỳ (FED) Powell sẽ kết thúc.&lt;br /&gt;
Sự bắt đầu của việc giảm nhẹ định lượng sẽ trở thành “tài liệu&lt;br /&gt;
Tapering có nghĩa là đang giảm dần.&lt;br /&gt;
Đó là sự bắt đầu của chiến lược thoát ra khỏi sự nới lỏng định lượng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/img/tapering/output (2).jpg&quot; alt=&quot;output&quot; width=&quot;200&quot; height=&quot;180&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có nhiều cách để giảm tiền tệ trên thị trường.&lt;br /&gt;
Tăng lãi suất, phát hành trái phiếu.&lt;br /&gt;
Bây giờ sẽ không thể cắt giảm nhanh chóng các cuộc gọi trên thị trường.&lt;br /&gt;
Mặc dù nền kinh tế đang phục hồi nhưng nền kinh tế do Corona vẫn là một ẩn số.&lt;br /&gt;
Chính sách nới lỏng định lượng của Mỹ trong một thời gian dài cũng là một gánh nặng trong việc giảm tiền tệ.&lt;br /&gt;
Tapering là việc giảm số lượng cuộc gọi tăng lên và tăng lên.&lt;br /&gt;
Làm thế nào?&lt;br /&gt;
Trong thời gian qua, việc mua bán trái phiếu đang dần dần giảm.&lt;br /&gt;
Nói cách khác, tapering là giảm thiểu việc mua bán trái phiếu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tôi đã từng trải qua việc băng bó trong quá khứ.&lt;br /&gt;
Chủ tịch Ben Bernanke được đặt biệt danh là “Helicopter Ben”.&lt;br /&gt;
Nếu nền kinh tế khó khăn, họ cho rằng họ nên hỗ trợ nền kinh tế bằng trực thăng.&lt;br /&gt;
Khi thị trường tài chính thế giới trở thành panic do sự kiện Lehman Brothers xảy ra năm 2008, họ đã rút thẻ nới lỏng định lượng.&lt;br /&gt;
Sự nổi tiếng của anh ấy rất lớn.&lt;br /&gt;
Theo nghi lễ, chính phủ Đảng Cộng hòa được bổ nhiệm và chính phủ Đảng Dân chủ được bổ nhiệm lại.&lt;br /&gt;
Chủ tịch Powell, người kế nhiệm, sẽ có gánh nặng trong việc nới lỏng định lượng, và cho đến nay vẫn giữ nguyên chính sách nới lỏng định lượng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuy nhiên, lạm phát là vấn đề.&lt;br /&gt;
Nếu có nhiều tiền tệ trên thị trường, giá trị tiền tệ sẽ giảm và vật giá sẽ tăng.&lt;br /&gt;
Khi vật giá tăng, đầu tư của doanh nghiệp giảm và tuyển dụng giảm.&lt;br /&gt;
Vì vậy, kể từ sau chính sách nới lỏng định lượng, luôn xuất hiện ý kiến cảnh giác với lạm phát.&lt;br /&gt;
Thống đốc ngân hàng dự trữ liên bang Atlanta Rafael Bostick đã trả lời phỏng vấn với Bloomberg TV: “Thời điểm nền kinh tế đang phục hồi sau Fedemic.”
Ông nói: “Chúng tôi đang mở ra tất cả các khả năng”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trước đây không có băng dính sao?&lt;br /&gt;
Ngày 23 tháng 5 năm 2013&lt;br /&gt;
Chủ tịch Ben Bernanke lần đầu tiên đề cập đến băng dính.&lt;br /&gt;
Tháng 6 đã công bố lộ trình cụ thể.&lt;br /&gt;
Lúc đó, S&amp;amp;P 500 đã giảm 5% so với điểm cao và thị trường chứng khoán của các quốc gia lớn cũng giảm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Từ bây giờ là suy nghĩ của tôi.&lt;br /&gt;
Hiện nay, tỷ lệ tăng giá nguyên liệu thô như quặng sắt là quá cao.&lt;br /&gt;
Những nhân vật chính chịu trách nhiệm về kinh tế quốc gia đang sợ lạm phát cao.&lt;br /&gt;
Nếu tỷ lệ tăng giá nguyên vật liệu như hiện tại tiếp tục thì việc tập trung sẽ được thực hiện.&lt;br /&gt;
Thị trường chứng khoán sẽ có ảnh hưởng xấu.&lt;br /&gt;
Tuy nhiên, nền kinh tế hiện tại là một dự án mới.&lt;br /&gt;
Có nhiều chủ đề khác nhau như ô tô điện, xe buýt, chuỗi khối, công nghiệp vũ trụ.&lt;br /&gt;
Những chủ đề này sẽ mang lại hy vọng cho các nhà đầu tư.&lt;br /&gt;
Luôn luôn lắng nghe tình hình thị trường và phải học tập.&lt;/p&gt;</content><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><summary type="html">Thị trường nhận thức sâu sắc về việc khi nào việc nới lỏng định lượng của Chủ tịch Cục Dự trữ Liên bang Hoa Kỳ (FED) Powell sẽ kết thúc. Sự bắt đầu của việc giảm nhẹ định lượng sẽ trở thành “tài liệu Tapering có nghĩa là đang giảm dần. Đó là sự bắt đầu của chiến lược thoát ra khỏi sự nới lỏng định lượng.</summary></entry></feed>